罷食藍店，不了；罷工，不了；罷買，不了；參與twitter戰線，好難；扶植黃店，好難；打爆福建360，失民意啦對準政權啦

和理非請反省 點解咁多藍店仲未執？
勇武手足 其實你地有份累死
你地只係當遊行同口號係贖罪劵
一日唔將抗爭當作呼吸咁融入生活 請唔好大叫時代革命